［法律撚，好撚嬲］七警案：矛頭應該直指CCTVB

我知大家好撚嬲，我都係

我地要理解點解會有呢個判決！
初審開始我已經好擔心，因為呈堂嘅證據（即係段video）只係網上嘅片段，CCTVB拒絕交出母帶。所以Evidence 其實好弱！

今次上訴我初時擔心七個都會打得甩。而家有兩個上訴得直。

點解會搞到咁？

因為CCTVB唔肯交出條母帶，做呈堂證物！

世間不義

推

法庭無辦法逼令佢交出?

呢個係檢控方嘅責任，即係差佬同律政司

夾好架喇，條片出左黎就無可能上訴到

咁有無其他法庭會理?

如果唔得又要用國際第四權
成個制度由行政機關檢控行政機關好似有啲奇怪

睇下律政司會唔會上訴去到終院。
即係唔會囉。

當然，五黑警自己都可以上訴。

我地有冇得上訴佢地上訴得直呢樣野？

處理依件事要小心d，因為立場同蘋果都好似拒絕過交片

法律上可以 不過唔會咁做
新聞學上拍片既目的唔係做證據 只係記錄報導
正如警察叫立場同蘋果交母片佢地都唔會交
不過問題係佢選擇性交出

有，獨立調查委員會。

對！

push

冷靜d
其實合理
全球媒體都唔會同警察合作

減刑啊
香港法官是咪公正大家有目共睹

withhold evidence 唔喺 妨礙司法公正？

下次如果強迫蘋果交就大撚鑊

不公義就一定架啦 不過都係法治嘅一部分 無罪假定 以後大家識做啦 我冇嘢講

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm726 機場集會 1pm 至 12am727 元朗悼念李鵬/其他宗教活動 全日時間728 上環 中環

傳媒不嬲都拒交

仇還仇，唔可以傳媒唔交新城市就拍手掌，CCTVB唔交七警就法治淪陷

咁大權 如果cctvb死都唔交呢？

如係真係可以拒交就唔好著眼係依點啦 傳媒中立好緊要唔好比位人入

CCTVB 唔交無可口非，第四權要中立